武肺死亡率得1.4% 有乜好驚

驚出街比車撞死好過啦

但係冇必要承受額外嘅風險

當醫療系統爆煲就唔係咁講

未知有咩後遺症
如果陽痿我寧願死左佢

好撚驚，吹咩

後遺症係性無能

係d新聞日日誇大左個嚴重性姐

你撞車會傳俾人？
要隔離？

咁樣叫雞都唔洗怕中愛滋，萬一中咗死亡率都好低，只係跟成世遮

驚乜連登冇人用得着

係唔需要太驚，但係人傳人，大爆發，最終只會加重醫療負擔 (邊有咁多負壓隔離病房

除左死咁後遺症呢？？？